IU Red velvet 竟然睇過咸片!????

拍過都唔出奇啦

樓上樓下仆街死

秀英

屌你老母啦

牙溫開口埋口都係AV

oh my girl 日日睇咸片

我仲以為係你嚟

Source?

米9up la

咩意思

一個老公一個男朋友

jiho依個咸濕妹同我講既

老公同男朋友都有
幾時整番個黃禮志sp

米癲拉...

唔好搞笑

貓貓禮志（sp）

黃禮志好純品

是

純品都可以有sp姐 咪性別定型啦

孫彩瑛屌打

但係佢直認自己睇AV

唔知瑛鍾意睇邊個category

米亂up拉

做嗰行厭嗰行

幾時有佢地拍的片流出睇呀

不推文啦

are watched

n房可能有

父蛇咪亂up啦...

咩叫they are watched

透明人間

鍾意睇我

不推文啦屌

透明人獸

They are watched porn before
肯定又係啲賓賓fans整既片

佢地俾人睇左？

愛都做埋
有啲女仔以前好唔吸引
同完男朋友做完第一次
就變到個個都想屌

以前girlsday都有講過公司要佢地睇av學啲大人嘢

睇到有陰影唔敢飲奶
好似係

金仔睇過啦

牙劍都成日睇啦

屌你啊